（好感動）童話好似就黎復刻

Pc版only
預計2019年頭？

又要重升？

玩法會改啵好似
希望唔洗血汗練技

佢依個叫童話：王國復甦,可能仲有另一個手機版叫 行動代號F

可以點改呀 開發商都走哂

手機版可能又黎啲課金抽寵

點估到重寫電腦版

如果係童話唔介意燒下錢,佢個團隊都幾窮下

支持，見佢肯重新做過已經好感動

轉返舊介面得唔得

去facebook要求

無限復活

童話淨係稀寵系統 工作系統都有排玩
唔似依家d速食遊戲
以前死到上排名榜

win10

畫質會唔會改

lm lm

Reboot!

最緊要留返以前啲bgm

啲bgm真係由細聽到大，唔想有任何改變

留個名
不過都未必有咁多時間坐定定係到升技

感動
果陣三姐弟夾錢買月費玩

咁似睇緊吞食天地

黑洞&商人獨大

唔開2轉住

睇完封信
變半月費
打怪唔買月卡唔跌錢
350NTD一個月
折咗先150NTD
當唔折計80幾蚊一個月 再加部份道具用商城賣同抽蛋
有心做的話都可以試試嘅

玩斧戰/拳師
圓一圓兒時夢想

pk高敏大哂

希望真係可以做到全新寫code，然後慢慢平衡隻game再加新內容而唔係舊酒新瓶

唔通學飄流咁pc同手機同ser?
可以一齊玩

係就正 出街都玩到

回合制game用手機玩應該唔難

童話要繼續落去一定係重寫
不過點估同係同平台重寫先得架
手機市場好賺咁多
竟然唔係重寫出手機版 而係出電腦版
不過出返電腦版有樣好
手機版通常為操作方便做好叉多自動化機制
到後面就會感覺只係AI玩完全唔係玩家玩
所以玩家流失得好快
出返電腦版對隻game黎講都係好事黎

電腦版一定支持

最尾太多外掛

暗師史洞待組

童專

因為對上次參展手機版一睇就知出事
但估唔到連pc都重製
真係未知係兩隻獨立定共通

嘩屌
g持

之前美人魚個隻木刻介面好撚正
後面改到係方便左，但無得正

會唔會del 果d 乜野精裝
果陣重玩唔買定精裝根本冇意思， 升完血量差勁多

不過又係頂多熱1個月就開始少人玩

想龍族復刻

佢依家行類似vip月卡咁樣
呢樣其實幾好
有心玩會keep住課
無心玩既之後join返一樣可以課埋vip月卡咁
唔洗逼人一定要keep住月卡制，唔玩都要keep住課個account

冇錯, 分子同精裝真係破壞哂平衡
以前得3千幾左右, 幾條友一齊挑23F真係好刺激
嬴左好大成功感, 真係有種團體合作探驗FEEL
後來d人分裝精裝千力寵單拖秒23王

呢d重制驚都係至在食頭一水錢
玩家開個ac回味返一頭半個月就會厭

之後不論玩家定營運商都無心玩同做落去

最好cut 60lv升lv要錢 唔想洗聲望

PC

出手機版賺下錢先再remake pc 版好過la

到時練技經驗應該會調整番低啲
符合現時遊戲既節奏
希望佢可以控制到一個人唔可以開太多帳
同埋出個簡單既內掛
又方便 又唔洗再用童專破壞平衡

到時啲外掛咪又係照賣
最緊要做好個防外掛

試過人手升流爆 無用暗儀

又黎 上次10周年版仲呃唔夠

為左再感受下多人既吉恩村

地下室升技同現今遊戲文化比已經不合時宜啦 不如加新內容要做夠幾多聲同任務就學得。

10周年玩左2個月棄左

果時小學手動升黑洞升左半年

留名先

LM!!

然後限制每個AC每日工作產物產量同人物獲得經驗又可以收埋外掛同多開工作室皮

果陣D咩免費版 10周年版都有特登DL嚟玩
前者入去都冇人 得金銀城有商人擺檔
D人去晒打高LV怪 自己玩玩到2 30冇玩了 單機咁
後者果陣部機去到WIN10都玩唔到

10周年果次擺到明係呃錢

由頭寫過仲要電腦版，淨係食頭啖湯根本回唔到本

十週年版全面月費，另一邊又有免費版，好多人走左就唔再返，加上外掛洗錢，根本留唔住人

不斷借屍還魂咁開版
等你玩果下課少少落去
印象中果陣重有D禮品包賣下咁

咁要睇佢個內掛設計成點
如果可以自動食藥+自動暗儀/走路
但係關卡要手動開技 已經差好遠
童專係將成個市場既供需關係破壞哂
變左自給自足既單機版
唔用童專等於就輸左
只要刪除左個防觀戰系統
有個相對方便既內掛
已經可以令大部分玩家自發性咁捉外掛

手機game課金就大哂 有咩好玩

我記得個順序係開黑洞、入場白金卡、完

劍最垃圾

問過幻獸師未

問題在扣唔扣敏
扣既係白金秒場唔洗黑洞

淨係改走分武 精裝果啲變態裝， 慢慢開放地圖資料片已經可以慢慢玩

好撚感動

推手機版好過啦
以前玩童話既玩家，個個都出哂黎做野好耐，仲邊有時間精力慢慢坐係電腦面前玩。
反正都係舊game重開，要吸金一定係手機版。

之前個私服破壞曬班人童年回憶 好在無玩返

香港人乜撚野都炒 入到遊戲世界又係炒炒炒炒炒

最後都係fram唔到巫師最勁果招
果陣課埋技娃都搞唔掂

即係無獸神 玩商人好了

最好改勁返啲怪啦

百鳩幾lv嘅怪仲出緊大地之怒呢啲鳩招

賺錢阿嘛
我行金銀城個場真係得個行字

期待

金e+++++++
好想玩返
好懷念地下室高戰娃升技既地獄時光

介唔介意講下參展嗰到係出咩事？

如果可以做到電腦版+手機版 同ser就掂

正

其實以前時間 做佢啲任務係好正個故事

做完有粒三封已經勁滿足
捉寶石獸

細個果陣去到月光村升lv 已經好威， 真係要組隊先夠打， 仲要擺幾隻小光出黎回血， 又停低祈禱回魔
依家隻game 就全部講要秒怪， 不過人大真係冇時間。
我自己黎講唔同人比慢慢升其實都ok, 不過真係要keep 到大量人流先得， 以前玩online game 就因為一入game 勁多人， 基本上你係咩階段都有一大堆人陪你玩。
依家d game 轉個頭冇哂人， 你升得慢d 就變左玩單機咁， 任務又解唔到就好冇癮， 一隻game 我覺得最緊要真係人流

係 新手特登去睇攻略網解d 封印石任務賺錢， 其實好正

憎侶最撚難升

僧侶練到木頭人可以出去跟團啦
我武鬥家要升到戰意先出到關

椰子島行撚左全日，一見到卡拉龍發現冇帶石

最舊式係地下升暗技61
幾年前出免SER重玩過一陣最後都棄左
真係唔似細個咁咁多時間玩

變到吞食咁
自動打怪 自動出技

果陣行米夏撞到水卡拉,但無帶石唯有忍痛4連擊砍死佢
然後個隊友同我講佢有帶壺

刷佢打字慢

後期有按精腳本 無咁辛苦了
個陣闇c帶升幾好賺 椰子場場秒

馴獸師洗經 金銀城等

變月費制有得諗 唔會比人開幾十個工作帳屈機

重有 一定要cut減肥版 童專呢啲外掛

但呢個年代月費制就睇怕冇咩人會玩
果個年代d人而家都2~30歲
必有咁多時間係到刷怪升技

老實講 佢管理得好 我相信忠實fans已經好夠人流
童話真係好多人玩

冒住比人屌嘅風險我會係公司掛生活

到時Lihkg有無族

希望可以令到按精 用唔到

我d gpa molamola
好感動

玩得童話個個都有番咁上下年紀
重邊得閒晚晚拎部電腦打機
點解唔考慮下手機版

普通卡 普通卡 普通卡
買算
白金組1h55

私服好似月尾公測

闇c帶升賺錢最實際

一開始升闇師黑洞帶升賺錢，之後先玩自己想玩既職 無錢乜都做唔到

手機玩黎把撚咩

係咪月費制先

半月費
A3. 免費模式+商城道具收費+童話祝福卡(特權月卡)。

童話祝福卡
時效30天，預定售價350台幣，最終折扣定價150台幣。
功能:
開啟特權可使用部分遊戲功能(工作系統、擺攤功能及戰鬥後可獲得可因)
可於指定的每日任務中獲得魔幣回饋 ( 每日獲得10魔幣)

但要台灣身分證先可以申請帳號嘅話
可以點算

闇c黑洞->馴c合體->大老闆白金卡
最主要都係藥水錢姐

問題係會唔會更新先
出過都係得啲舊嘢就不了

佢肯出埋d節日活動就好 有得中秋打下月兔，新年打下年獸，聖誕打鹿

老老實實
隻game同香港現況一樣
所有野都係俾班蝗搞亂

支持月費，當年每月$98一樣比

唔係78 350點咩

以前曾經有神殿保衛戰

好懷念

諗起真係好懷舊
不過都唔會可以興得番起嫁啦
你叫依家d小朋友每日幾個鐘重覆練技都無可能

大家夾錢買童話授權，有冇得諗？

眼見一個陪住我地成長的遊戲將會折埋, 我覺得好可惜. 我係基本上最早期第一批玩家 (由台服, 再到港服) .... 所以好唔捨得 ...

我頭先 send 左 email 過去 Alta, 問下可唔可以賣個授權比我, 繼續 run 落去. 睇下佢點復, 同埋個價錢係點 ... 我遲 D 都會問埋 Lager 睇下有冇可能平 D 賣個授權 ...

其實, 我有一個想法, 如果要大家夾錢去 Run 呢個遊戲, 大家會唔會願意 ?

即係, 假如, 我帶頭, 大家捐錢, 捐 1 萬蚊或以上, 當事人同意後, 可以加入 committee, 並獲發 GM 帳號一個 ... committee 每 2 - 3 個月會開會 / 聚會 一次, 商量點營運同搞 D 咩活動 ... 如果該 committee 一年內, 出席率為 0, 將自動失去 committee 資格, 並收回 GM 帳號.

我承諾, 我會將所收集捐款以及開支, 全面公開予捐款人. 唔夠, 或者 額外開支, 我願意自己啃. 而本人亦都有基本 IT 知識, 營運同維護基本上冇咩大問題.

大家覺得咁樣有冇得玩 ? 其實, 講真, 搞呢壇野唔係真係為搵錢, 只係唔想自己一個童年回憶就咁消失 ...

最平係， 有時買貴d有地圖，筆記本，道具送

又鞭屍 係時候推返果個post上黎

好似有d128 228一大盒既包月包

出月費制會玩
不過隻game最吸引地方係就算新手無朋友，都可以搵到人一齊入c洞升lv同吹水

嗰啲係禮盒連月卡啫

新版我覺得可以刪左工作技能，

再講魔法技能更加要縮短

佢話一個身份證先一個帳號

你叫00後玩回合制game一日刷幾個鐘技 根本無可能。依家玩得既都出晒黎做野，仲邊有時間一日升幾個鐘，玩得都係想入黎吹水輕鬆玩。

要真復活一定唔可以行舊路，一係就改版一係就內置掛機設定，解決到升技問題先可以行落去，如果唔係都係淪為速食炒冷飯game一兩個月班fans就自然流失

工技又係另一個時間黑洞黎，刪又未必須要做到咁盡 但有必要簡化個製作過程，做到易入口之餘又唔會令舊人反感。

咪又係過一陣就收皮

但係簡化呢樣果樣，根本已經無左原來味道...
其實呢d，留個美好童年回憶算啦
幾熱血既野都好，都係剎那間

我覺得個問題係以前玩既小朋友 依家都已經出曬身
冇錯消費力係會高左
但係重會唔會有咁多時間係屋企開住部電腦黎煲隻GAME

其實做隻可以掛機既手機版我都會玩下

雷爵可唔可以整埋天外

黑洞爆發依招閪嘢
當年升撚到仆街
家陣得鳩閒坐係電腦前面你慢慢升咩

無意思
好快玩厭

加速器

其實有好多手機驚都好長壽 PAD到今時今日仲有唔小人玩 或者依家好多A錢垃圾驚做臭晒個朵。但作為一隻休閒生活為主既驚出落手機其實冇大家想像中咁差 至少唔會好似十周年咁一兩個月就鳥獸散。

整到LOST ARK 咁既樣就想試

我愛童話

童話咁多外掛仲復乜鬼
執左之後班掛商轉晒去天外 D外掛真係令我大開眼界

其實玩黎係想識fd + R水吹

*sing

我就按精掛

商城/game錢買戰娃已經解決到啦
有心玩既一定會搵到時間同方法

其實我後期入親game 都係走圍行 睇下金商 撚下隻寵 升lv 已經唔係主要

你有按精都要有高戰先得架
二轉技60lv唔開高戰點掛

升技都升死人

戀下個私服算

私服係邊

祈往禱慢慢掛

升技真係好考耐性

其實依家都有私服，同埋gm都幾聽民意
雷爵半年前無啦啦執柒個game又唔理舊玩家，依家出黎炒冷飯都係睇定啲好

童話小填 土豪服

如果有返以前啲內容 唔介意課下
話哂點數卡年代都燒咗唔少錢

玩緊啦

私服根本唔係果種感覺

大家記唔記得一開ser嗰陣宣傳啲寵？
登山雪怪
藍喵喵
雷爵獸
寶石獸

當年當年練技先係精華 用努力 時間去分高低
比著依家啲手機game 就變課金升技

去到後期整分武 我整到勁武都花好多個月去轉生
講育成系統 童話真係神作

以前熱虎同火獅好hit
有一排無玩，再開返就見到d人用火劍，完全唔想用
好掛住吉恩村d音樂聲
最初個排，屋企部電腦廢，行金銀商場lag 5分鐘都行唔到

個時覺得寶石獸好得意

Rearrange版都好

寶石獸同鹿仔真係好得意
不過一定要光系寶石獸同火鹿

夢想成真

按精童專

月光村雪怪同寶石人手一隻啦
不過光系我鐘意用鼠 夠快
個陣隻鼠改左名做光學滑鼠

登山雪怪我覺得係呢隻game 既代表黎 d 公仔真係十年都唔覺out, 依然覺得好靚

不過雪怪只限光系
其他2p色好似中撚左毒咁

火劍不知幾正
火骨都好可愛
童話最正係實用寵（I.e. 火力）有好多選擇，唔洗話限死一隻，可以人人唔同有感情
痴線d既用核心ob又可以合自己鍾意既樣變做實用寵

金獅易d
有體又有力
火獅純力

金獅好似2封？但廢d麻
對於光c可以回血但初期低攻一定係火力
其他職就小光 上到月光村就光寶石獸

金獅2封火獅3封
除左火獅 有一排火骨都好hit

扭蛋/商城如果只出冇能力裝備（時裝果啲）都夠賺，燒錢破壞平衡反而唔想玩

以前黎講少有GAME會整3個新手村,三個主城

火獅hit係因為型同靚技 強化連擊推車
火骨好似就係玩吸血同強化
同埋有期出左隻櫻桃骨懶稀有

火獅係型既 後期拎來純推車
粉紅色個隻嘛我有呀 咪又係火

以前純人手升60光技，講緊人魚傳說個年代
升到我痴左線

巳經完全唔記得左火骨
以前成班組隊打王真係好回味

有冇人聯署要求商城只會出影響外觀物品
時裝再貴都可以課，但好抗拒俾錢影響強度

火骨後期d lu
記得一開頭打屎洞都打到驚心動魄
求其有隻金系打木偶+火瓢就衝入去打
不過最好都係r到有火焰流星/大地之怒既法師屌打

最初玩果陣有7，8隊企晒屎王個位等佢復活，之後成班係度吹水等，一復活就搶屎王打果種感覺正到

咁多隻王最難打係 沙龍八師, 多數未二轉去打,一野沖過黎真係睇下邊個唔好彩,死光C就滅緊團

鼠王反而冇

果陣打沙龍8c驚到瀨屎，佢一招衝鋒就秒1隻 要搵人降佢攻先掂

其實佢做到後期唔會一下秒到D BOSS已經OK

明明仲要有2隻小鼠王打，但都無咩人去鼠洞，到底衰d咩

一有火焰流星就可以帶史洞

怪唔夠屎洞多？
同埋多數低lv人都係吉恩聚集？

打怪應該要多D錢
唔玩工作技基本上唔會有錢買藥同後期升LV

我記得之前一定要開棒升技升lv升寵

大家人生第一粒2石係用黎捉乜？

我係火焰飛馬

好撚正

呢條片真係每一次睇都好感動，呢種先係online game既時代

一開始上23要好有組織，要頂暗雲、厚血史蟲、變身藍貓等等，去到後期普攻一下就死左

關ser前試左一次等23王最終型態，搵返少少當初童話要思考既感覺，自從次元之後就無哂勁王打

到今時今日好似仲有隻次元魔獸使未比人打嬴過，唯一想知係點打嬴元帥

我都係火焰飛馬

我估屬性問題，屎洞有火流都巳經帶到人一齊升lv

沙龍頭銜真係型到震 仲要係實力證明
利申：無：（

我記得岩岩升到有火球術就開住隻紅飄衝入去屎洞打

屬性問題, 仲有屎洞有寶箱開，新手唔識以為真係有寶物 屌佢老味

10lv大地之怒法師
火球燒一排木偶都爽死
係打屎王無力

我岩岩玩個時以為真係有寶
係初頭幾年最好玩，一有雙經玩到唔訓覺 後尾開返屎洞想搵個人都無
個個都有商人同魔師去唔記得邊到帶，極速2轉！

要拎埋隻小光打

小光要去到青鳥郊外先有得捉 梗係光鼠啦

以前點都要有一隻寶石獸
唔用都要嚟儲

只限月光村光寶

後期自己升就真係笨柒， 搵人帶又多經又一野秒。
但令到隻game 好悶

製作團隊得返幾條友仲要唔熟童話
睇到呢到真係有啲心酸

係啊
其他都唔夠代表性

仲記得唔知星期幾有得賭錢好正

公測緊啦私服

有冇link呀

賭錢最開心係三唔識七，企埋一齊已經可以on99吹水
同埋輸晒之後借錢繼續賭

冇2轉 我諗大部人玩法師算
大地+流星夠做
不過打50LV以上冇力
5個法師都有排打
升唔升到70LV都成問題

雙刀

法師+光貓頭鷹

講真幾懷念屎洞同鼠洞
法師+光師打晒
一轉光師要聖光彈先有前途先打到50LV以上怪

屈技都屈死

無二轉
光闇師馴獸大老闆全部廢晒武功
近戰就一定刀->劍->斧

無二轉光c一定最屈啦
補血補魔永動機聖光彈高傷
法師打鬱金香真係嘔白泡

法師後期真係無力
刀戰打一排都仲有得玩下
武化隻寵夠勁就得
聖光彈無記錯打3隻？

屌 睇完個post起曬雞皮
快D出 一定重課

留名

有冇人會玩僧侶

T字形4隻 好似係

最原始果陣闇師最有潛力 未二轉都學到黑洞爆發
五大島由鬱金香開始卡晒關
舊時1闇1光1僧2法咁組黎打哈啾椰子

冇456有咩用

竟然會見到有巴打討論舊時代嘅童話 我真係好撚感動

我係由美人魚都未出已經開始玩 ，個時連旅人個三隻職d 武器同推車都未出 隻隻職頭10lv 一定會加體質至少點到30，唔係貧血到仆街

法師有火球術+隻回血小光 solo 屎洞升lv 最快，到高lv 就換寶石獸打得睇得（有連擊 回血同吸血，仲要高防到好多怪打都-1，所以點解d 人少用光鼠個d，不過麻薯兔真係太可愛所以都有人用）

僧侶 光師 戰士 武鬥就火力武化獸（熱虎火獅火熊火蜥火暴龍人）個時傳聞話過火力寵如果冇連擊會高力d ，不過唔知係咪真 正常都有埋木/土波、 黑羊做埋法化個d ，咁基本已經齊寵，出咗美人魚我仲會on99 去撞木貝

個個年代真係好美好，人人做唔同職，組隊升lv 打下保戰，吹下水又一日，直到天方夜譚出左右開始少玩，之後陸續有玩過一排但發覺隻game 已經變得太多... 我覺得有幾點特別破壞咗隻game︰

職業失衡：精裝出現 精裝一出基本上完全破壞咗隻game 配點同職業特性，搞到有d 職完全係冇人會用！
好似僧侶咁，開ser 時輔助為主，有補血+減攻/命中/防456定身，特色係會點高敏早過怪放456定怪 ，點鬼知改到木頭人打王冇用，後期打怪又流爆白金卡rdrd 秒，定身完全冇用！好啦當開嚟高敏456玩pk d 人又靠精裝配點，咩職都9谷敏惡性循環)，搞到僧侶係隻game 完全消失

其次 隻game 一開頭d 職業定位得好好，比如法師5行打全體、劍戰風動閃單體最高傷9999、商人打寶掛工作技必備、幻獸師個簡介都講明放棄進一步嘅戰鬥技能xxxxxxe.g，結果最後由合體開始咩獸神，商人咩白金卡秒全場個時成個職業特色已經冇咗，變咗純數字秒怪，成個童話嚟嚟去都個幾隻職當道 分武個堆更加唔駛講啦

隻game 都逃唔過時代轉變，個個都速食搵人帶升，明明法師由轉職開始升lv用技炸怪就係升元控（最易升唔似光暗要特登屈），到最後竟然都係要慢慢屈

不過時代真係過去了，online game 已經沒落，當年嘅小朋友都起碼2x歲了，即使再出返都已經唔係當年嘅感覺......

童話帶俾大家好多回憶，我最美好嘅童話年代並唔係咩23F，打咩鬼次元，咩秒水木......而係係吉恩村綠夫村，微笑森林度行嚟行去交任務，跑勁耐去青鳥城左上角解少女的祈禱、屎洞5人挑屎王，組路人幻師幫捉金獅寶石獸、月光椰子哈啾升lv，巧遇卡拉龍等等...

想問下各位，其實童週達一郎寫個故 尋找愛麗絲 成隊人遇到個識456木頭人嘅僧侶之後係發展成點？ 好想有得睇返

仲有第一本童週嘅編輯︰達一郎、火炎、紫亞貓、石頭魚、傳說、卡夫、若藍(有冇miss 咗邊個 ）唔知你地有冇機會睇到，但你地真係好似我老朋友咁陪我過咗成個童年 仲有卡夫同若藍應該係情侶？唔知你地而家點呢

以前童調d 漫畫好正, 不過印像中全部都爛尾

諗超之前有個大陸仔post話同童話果邊買起個版權
有個人吹到會比209萬佢

呢到都有人話要買起個版櫂阿

咁好笑

你追追呢個post 好似有貼咗link出嚟

LM

係咪有私服link

刀戰+僧侶，秒一排

諗諗下僧侶真係全能到仆街
比佢先手456唔撚洗打 又有水療

武化純力寵
鎧化木波木貝（講緊個陣木貝係天價 ）
法化靈化真係唔記得

精裝一出就是撚但啦

係周身刀無張利啊
456打王又冇用
打人又唔痛
水療又回得少

不過降攻降防係有佢嘅價值嘅

pvp王者 敏僧誰敢來戰
定到你呀媽都唔認得
pvp可以一戰係得武鬥家

屎洞帶升

其實平衡番職業已經好好玩
移除全體技 ，迷裝，精裝同暗儀

好想玩拳師同斧戰呀

劍一定秒

拳師我玩到60lv 都未有戰意

風動打得中就係
仲未計敏

有戰意既武鬥家係昇華左去第二個境界

招技又型，最型真係大地之怒果個樣，有魔法feel

2轉元素神d技都型呀

好想佢改改d 任務需求 同內容，做左咁多咩都悶 攻略都唔洗睇，例如以前要麵包，轉做蘋果都好呀

個個種族既人都跑晒去吉恩村出世做任又

同意
仲有要整返勁D怪, 最多打一場多D經作獎勵
好過暗儀,秒 暗儀, 秒 暗儀, 秒, 真係好冇意思

你講1轉定2轉啊
1轉冇456
2轉仲用風動咩

想快啲玩

1轉得 123
劍戰2轉梗係龍翔閃

等佢再出週邊商品

巴打你個名係當年一個任務名

,個任d料幾難搵想當年

執走全體技 份子 精裝 , 出月費制 我都玩， 反而唔會比人 一手玩5個帳 多開

二封石

想佢用返果隻畫風
隻畫面好鬼過癮
太過真唔岩童話呢個名

搭隻大力寵當半個幻獸師玩
又識回血加攻降防e d,solo又未至於真係咁差

大地斬！

完全同意巴打
係微笑森林呢d地方做任好正，好回憶！
到後期想搵個人都無！

仲有無人記得飛毯
岩岩出左推車個時，無錢買/整
窮撚買張飛毯自我安慰自己

打咁耐都仲係覺得人類戰士係最型
把斧頭/刀/劍。一去到25lv把武器都型左好多
個時隻斧一升到25lv即刻開心到訓唔著

矮人渣大劍

初期嘅時間真係好純真
做劍戰士 自己伐木挖礦
自己鑄劍俾自己用

童話m ?

好掛住我隻卡拉龍 你幾好嗎

矮人男2 斧

以前有隻卡拉龍不知幾L威

我覺得隻瘦矮人渣住把武器啞下啞下咁行好肉酸

伐木挖礦釣魚採集，好正

開到叫我

好多回憶呀
好掛住童話呀 由小學斷斷續續玩到上大學 真係陪住我成長

有冇睡公主Ser嘅人揮揮手

唔睇好 好快變童專世界

有冇人會5開 跟住靠撞藍喵搵錢

其實童專又冇咩大問題 好多人都係輕鬆吹水為主 不嬲最大問題係出咗分武獸神白金卡之後 隻Game啲職業同玩法就變到好單一

一入金銀城之前一定咁「所有人都不見」
如果唔係lag到pk

呢度

唔開手機版難搞
仲要唔比月費計無得升工技同可因
焗任務 邊有咁多時間仲

同埋轉感歎號

諗返起之前係金銀城鳩坐鳩行都可以一日 得閒放啲水鳩獸出黎 或者入金商淨睇唔買

online game演變成養老game

同埋睇下人隻抽
啲戰士用衝鋒玩撚曬

敏高＝Win

呵欠欠呢個名好熟
真係老啦，當年既細路最少都廿歲了

大家都老了

mememe

其實我覺得技LV 唔洗削, 因為技LV又唔可以冇, 但又九成九玩家厭惡
反而係要考慮整唔整自動升技呢樣野
如果有自動升技的話, SET到技經比手動少95%咁
可以一次過解決老手冇時間玩, 同埋一般玩家對升技呢樣野好厭惡既問題

果時冇錢買高級戰鬥娃娃先升得慢姐 依家個個消費能力高咗咁多 其實係咁啪娃娃又唔算難升嘅 特別佢話唔出兩轉 啲技又唔洗衝咁高

第一次玩好似叫灰姑娘ser

新界面
舊界面

我玩果陣得8-9歲，玩極都係得廿幾三十lv
玩法師但係加點加力量，因為聽落最勁，冇魔果陣拎碌棍扑死啲怪
長期放隻木虎出黎幫手打怪，
老母唔俾玩太耐，可以打到一次保衛戰已經好興奮
玩左年幾兩年都唔知自己做緊乜鳩，但又好開心

唔係叫睡美人ser咩 仲有灰姑娘，美人魚
之後出左隻免費ser醜小鴨

仲有個國王的新衣

果時有高戰娃都升到媽媽聲

你啱 人老咗記憶力差

你老母 那有時間..............慢慢升技
回憶下就算

淨係夠錢買$10新手包，唔識買點數，打新玩完之後再開新人 無限 loop 仲

細個買左勁多國王的新衣資料片

殘體字即刻睇都廢事

你香港邊度揾到私服

香港地run私服成本高 冇人做

私服冇 feel la ，一有錢多經變左好多野都冇用，好似彩卷咁, 果時一百萬幾撚多

你估你得閒坐定定升lv升技咩

早排玩 免費 ser ，生命核心放地下都冇人執，1日就60lv ，之後已經唔會想玩

刀狂最慘係d技傷廢得濟
鳳翼斬得1.5倍真係好過分
利申幾鐘意玩刀狂

女精靈2 戰士

曾經係美人魚一開服第一幻獸師
全服第一個可以捉到寶石獸
係金銀城d 生意多到做唔晒

果陣等三轉等到執都未有
一到二轉啲差距大到仆街
舊介面果陣啲技計%易上過桃太郎之後計經

出左分子之後先有出頭天

果時二轉都夠秒哂所有野

有冇手足玩住私服先

水木打後都係魔師大老板天下

都好難玩，冇咩靚刀，少人整
但我鐘意刀同暗師，有情義結
所以就算唔勁都會玩

重寫仲要幾個月就推出到 堅定流

我諗佢可能寫咗一部分，之後先公佈定

下載唔到FLTOWN個PATCH

佢改就係地利果邊搞埋佢 彩虹城青鳥城咁宏偉結果空無一人
同埋啲屋拎黎俾人做BASE都好

想儲返實體版童週

上次執果時已經係網上求購產品
有位巴打有月歷仲

果陣買幻獸卡 買限量包
要走去商場D便利店 GAME舖一間間搵
買到果下勁開心

收錢唔緊要也 最起碼搞搞d畫面 你肯搞畫面我即玩 war3 重制都整到4k啦 又可以再戰十年 如果佢連畫面都唔搞 就要月費我覺得只係為左昆最後一水錢

可能執之前已經有咁既打算仲開始緊

之前港服賺成球
台灣可能黎多 賺到盡尾水

月費 童週 抽卡
你肯出返 我成份糧掉落去都仲得

達一郎石頭魚火炎白雪雪etc

我個陣抽中過核水 跟住唔撚知乜黎
10萬賣左

核心

呢到有冇人去過網聚

利申去過第二，三，五年

小童群揪會果次有

重制唔平喎

畫面其實唔差，唔洗下下3D高清

有呀 岩岩今日Download左 玩到10lv

我都有 bingo中左把劍 俾坐隔離果條友呃左

邊個, 有啲興趣玩住先

玩緊

有無LINK

用唔用到童專?

用到

#310

細過 到底 燒左幾多錢係入面
識左好多人就真

要入咗點先登入到既

你宣傳等佢批都得

要24小時

其實200蚊個月都照玩...
個個都出晒黎做野
吾差在果200蚊買個回憶啦都

如果重寫，可能有新圖新怪

無錯
依家d game自動行
以前童話真係慢慢玩睇攻略先識做

小二玩到中四五先無玩 到大學住hall嗰陣又同班fd一齊玩返 佢重開我一定支持

佢D垃圾任務提示 根本逼人睇攻略

個私服重課到

好撚想玩呀 屌！

我冇玩到
睇定D先
你地上先
幾個原因
1唔想做開荒牛
咁我不如等你地開完荒遲下我真係想玩帶我練
2私服隨時開2開賺完錢就收檔
3等你地試埋開外掛會唔會比人封

我升到暗師有黑洞我一定帶

有時覺得
執柒左佢算啦
回憶總是美好的
唔好搞臭個朵

童話搞左畫面就唔係童話啦

同仲有點
你依家玩冇精裝
最後又要重升

幾時開呀 屌

打算唔課慢慢玩，暫時開左五AC，希望同朋友自給自足

你都有玩E個服?
你5隻AC 係買定宣傳拎?

買，十蚊雞

唔會成功 回憶版2.0 預計炒一兩個星期又收皮
D玩家都唔會有當年既熱誠晚晚狂煲,當日玩得童話 今日都20幾30歲

估唔到時間過得咁快,好懷念當年冬天包住張被坐係電腦面前,同班差唔多年紀既網友吹吹水,一齊開娃升lv...大時大節又一齊玩活動

後期失衡大家已經為敏捷為數字而玩,單挑23為左打max數,完全失去左本身個意義 後期諗番最好玩既時期係新手,睇住敗家一族做任拎2lv石 3lv石 招幻獸一齊捉寵

往日回憶不復再 繼續返工無人生

請問新手點賺錢
好耐之前玩童話岩岩出玩到30lv
依加想玩下私服睇下

暫時一隊扑左一日怪升到廿lv，掛工技賣比物流，兩日來有幾千蚊

做任最搵錢，但未有時間，想升好啲角色先，起碼安全係地下室升技

問題係國際服會唔會閂ser
而新ser可以玩到幾耐? 無2轉情況之下
除非remake隻game當新遊戲或攻手遊
否則只會得啲old sea food玩
btw 個私服連開acc都要充值?

有冇人開個私服tg gp
一齊玩下都好
我新手好多野都唔明想問

同意唔會成功
都係短炒
就算啲平衡搞返好都係
係種模式過時無乜人玩
依家仲有幾多人會成日痴係電腦前面捉寵刷技
但改咗呢啲又未必有種feel
手機版好似真係唯一出路但又唔係好既出路

都寫過隻game, 點解唔寫手機？
我呢啲骨灰級玩家屋企得返macbook
呢個年代仲寫windows 10

用手機點都可以隨手就玩
用月費制開手機game 點解唔得？
只不過唔好再好似以前咁升等隨機加點 同埋唔好變態升技
成個意識形態唔變你點整都係死路一條哂心機

有冇人開group 一齊玩私服

都幾多人有玩

私服最好係有電台變世界頻，有咩事大家都肯幫手

個日居然有人帶我升到10lv，好懷念個陣一班人一齊升Lv

宜家玩私服 到時開番服怕悶

頭先都有個魔師帶我做任

有冇圖睇下多唔多人

做到中港台SER 就會多人

掛住雙法師火球術

前幾年話手機版整緊丫嘛

正啊

快d出啦

咪撚撈支那啦 幾下散手就搞殘隻GAME

有冇巴打開個私服tg文流下

如果台港一個ser就正 起碼會熱鬧啲

見到呢頁好感動

玩緊個私服

課唔係問題, 但如果佢又好似之前咁, 就咁開個新SER咩都冇改過既話, 真係唔值得俾佢呃

不過而家都係抱持住少少期望, 睇下佢改成點,

如果重新開始玩既話, 非修士既職業都有個大通病
就係MP問題

aesope

嗰時元控練到lv89
好想新ser比番個元控我 角色lv1唔緊要

aesopi

玩住私服等復刻

aesopc

食藥咪得，話到明非法師緊係靠普攻打痛人

aseopp

aesopf

藥錢貴
初期窮

後期有錢都係冇人會食藥的
補MP係雙開假結婚去補MP

私服pk場改左做十萬蚊入場費

10萬
咁可以唔洗玩

有冇相睇下多唔多人玩

人窮志不窮

最叻係你啦

我都想知

童話一出頭2,3個月就已經玩，果陣5年班
一開頭玩劍戰先，之後開埋光使，成班人打史王，同埋吉恩村保衛戰真係好正
劍士一開波用火瓢武化 當時冇乜人捉到2石寵，玩到差不多30lv先有隻火熊武化

童話最好玩係佢每個任務都整得出有意思，npc對白好正

呢個時間60%左右人流

依家申請 Ac洗唔洗俾錢

好似10蚊雞/幫佢宣傳就免費

未玩過
但係呢個年頭仲有呢d online game
會俾月費玩

link？

無2轉技應該真係好玩好多, 仲記得以前玩刀戰係咁用保護落女女度
不過到底以前D人 淨係玩戰士點解都可以升得咁快? MP問題點解決?

月光村風動閃到要帶定4把劍同1set三寶去先得

有無人 win 10 dl完 裝唔到?
個launcher 存取被拒

2轉變咗數字遊戲

2轉本身冇問題
只係俾d 精裝搞成咁姐
.2轉技本身都唔夠秒，一定要幾個人先考驗到
而家單人匹馬就打晒
根本冇以前合作既風格
睇23 就知啦
由合作變秒，十年回憶版個陣
5個先6,70lv 就搵齊人去挑機
每一戰都係擔驚受怕

關左win10 防毒先 下載完裝個資料夾加入白名單

精裝係其一啦 另一樣野係分子 刪走分子/改低倍數 會平衡好多

唔係嘅話又係 白金 獸神 一入場就秒 邊會好玩

以前打怪真係靠合作 每個回合都會諗

仲係冇圖
仲係純文字討論?

體敏一定要改
精裝份子裝一定要改
練技一定要改
如果唔係好難有人長玩

不過改走咁多嘢點維持營運就

每一戰都擔心狂戰急電之前 大可獸會唔會出碎金刀

同埋會碎落邊個度

降水應該頂盡都係出到香賓,果d咩雞精 開水將隻寵上到千幾二千力

其實好難怪精裝，始終咁多年過去，如果無精裝去帶起全幸風潮，會少左一大個範疇。為左頂屬，200lv 調盡轉生到極限，又要無上限升工作技，為隻game捱多幾年

同埋調低左攻擊力，大家都可以開五隻分身打王。反而次元就真係帶起返大家合作同思考戰術，問題係太難人手入場

個私服話我AC過期或無點既?
要入錢先玩得?

無野啦 原來要10蚊 開帳號

以前次元好似6點定7點開始
依家嘅話要改9-10點

如果無2轉技 光師仲有無光彈用
最鍾意開女角光師

美伊大戰

有冇族收人，玩刀同整戒

到底係我記錯定乜嘢，光彈/456 都係升光技/守護就學到，要2轉埋先得咩

你冇記錯

呢個問題當年都有人有疑問

一轉前光師係無敵的

咪係囉
如果1轉冇咗呢兩招，要捱到2轉先有，搵邊個玩

其實諗下轉手遊咪重好
當年玩童話既都出曬黎做野，邊有咁多時間響電腦面前玩
反正佢都係 免費 + 收費商城
轉手遊 + 強化聊天介面，等大家一路扮工一路玩仲好啦

一轉前有45LV 技可以直接學，當時好多人用光師同456 僧幫手一齊升上去60

調返轉諗，官方唔出一轉其實都係想大家慢慢玩，過程中同其他人交流，而唔係去返執笠前嘅玩法，鬥勁裝鬥快升鬥配點

咁又有咩所謂？
不過升技可以快返少少就好啲 ~

唔出二轉

好老實，轉手機版係大趨勢，但係係咪完全轉哂手機我有保留
依家有部分game 主要係PC平台，然後電話出一個輔助app，多一個平台處理商場買賣、掛機嘅工作。
我覺得咁樣係最好，不過應該有唔少困難。

精裝/平衡都唔係童話死症 死症係lag
win7誇張到乜野都唔做 企定定都lag
我以前淨係掛工技 傾計 行商場就可以玩足一日 同埋童話d包通常都好佛心好易引到人課金 如果佢肯dup本搞搞lag嘅問題 我諗起碼可以再戰5年或者十年都唔奇
當然其實可以用vm 裝xp玩 但掛工技多開部機廢少少都頂唔順斷線 有人話較相容性乜乜乜 好多方法我都試過 玩到好野人榜上有名 到最後都係忍痛棄game

WIN7開始裝VB用XP RUN 童話

調返慢個心態，玩左幾日都係廿幾lv，但起碼比玩手機game充實，你會知道自己做緊咩，好多決定要思考過先去做，又有好多方向比你發展

掛工技已經要考慮市場、原料配給等等，又要做任換聲／錢，又要平衡基本體智同力敏，雖然係閹割版，但內容已經豐富過好多手機遊戲

開發商唔再支援先係死症
將個進度拖到幾慢都好
無更新資料片 最後都係去到同樣地步

果陣要比錢幻c 捉寵

而家冇朋友分分鐘一樣要

好多人幫捉

有幾多年冇新資料片

最開心既時間都係人齊組隊升lv，打地下城，打王

一齊由史洞，迷宮，水晶山，月光村，xx島系列，巴洞咁齊齊升上去

個種回合制團隊合作一人一招打怪挑王做任既feel真係

記得後來重玩，都有一齊升過咩彩花村，彩花田，幾鬼開心

但到水木開始打後都係暗2，魔獸師，大老闆玩晒就無引了

有時間會比錢支持下

後期無勁裝，都要夾人打凍原

魔師64k暗傷好似都夠闇2凍原
冰2好似7xk 暗傷
大老板要150k 220k

玩大老闆，雙商夾敏升凍原，僧加攻冰2
窮人有窮人玩法

冇帶升/5開吸可因難啲回本
舊時未有雞精暗力果陣都係靠僧加攻龍3屈到140

好快佢快啲開返

好想佢快啲開返

彩花村

個系列既地圖d色靚到

童年回憶, 但點都返唔到去了

椰子島升完LV就去鳩行搏卡拉龍

仲有童話BGM係online game中數一數二出色

舊同學捉卡拉龍籌錢升暗技

以前小學雞唔識搵銀, 升LV都無錢俾

有無玩緊私服嘅巴打有圖可以分享下？

重有無人有玩私服?
10$豪比佢啦
我反而喺到估緊國際服/私服/復刻服 邊個會執先

似係台服金蘋果版本(有僧侶)
無咩特別 又係課金大哂
不過私服課風險大到咩咁

最緊要有無人氣先
最怕入到去死城一個

私服入黎一齊約炮掛機

童話執個時最後一個月
同fd玩得好開心

還好 電台KEEP住間唔中都有人講野 放假有20幾30人講野
電台唔使錢 同埋等同世界頻咁 除非你熄咗
至於多唔多人就唔敢講..... 開ACC 10$人仔 5開都係2餐飯嘅錢
不過會有人幫捉寵 有時會有升LV團
我都係課咗20$ 開ACC同買魔幣
佢收夠錢閂服走人 都無野好講

課金佬有好多熱錢流入，買粒石都十萬八萬

工作技好正，果時冇人整鞋，我就簡黎整，頭40定50lv ，都係冇屬性附加，我要好似劉松仁咁求人要，成本價都冇咁賣出去，1000可因先一對

去到有屬性 果時冇敏就幾萬一對，敏智敏力就幾十萬都有人要，個個變晒要求我留比佢，整一對比佢

頂到開正服啦希望可以

越講越期待

雖然果陣都童話末期 冇乜人玩
但我都課左好撚多 賣寵物好感度粒糖換game錢
之後掃貨 練左隻火智水母出黎 又買左體智裝
開新ac 由1lv升過
課一堆高戰娃 萬事俱備
結果淨係升唔到元控學最勁果招
遺憾黎

仲記得有期唔知咩活動打D怪再換野換到 咖啡
個陣5開打左好多

末期d點唔駛錢嫁bo 每個帳有5千點 佢再之前有送多5千 每個有成萬點 我有成三十幾個 多到用唔曬

我諗係佢送點前多一年左右

佢送回前已經free哂所有商城物品都有得打怪出
蔘湯.分子,核心 ob所有都有得打
送點都冇咩用
而係今年收檔時我都有預感下年一定再出

Im

親和度跌太多隻寵係咪會冇撚左？
好似試過 散散下步走撚左

係，唔聽話打鳩你已經夠慘

即係去到親和0，都唔接返佢，就會消失？

散步如果行出畫面就會扣親
扣親扣到0就會走佬

次次散都係吉醫右邊學寵技間屋
企係正中間散 點行都唔怕

私服入完點 但係登入話我帳號錯誤

好似學狂暴

等正服好過

私服有舊介面三城開波就值得玩啦

私服黎講
起碼有分子蔘湯ob掉先值得玩

咪同臨死果陣差唔多
仲要升寵都升撚死 龍宮之後冇乜地方多經俾寵

玩私服個個都用外怪又除黑又童專
都唔知有咩好玩

唔係點叫私服?

點解我開唔到個GAME玩既?

等正服啦

其實光師一開始1轉係無光彈
係去到人魚資料片有2轉果陣
先係1轉出返招聖光彈
所以今次要睇下佢開到咩版本
唔係100%有光彈

個私服有教wins10點入

人魚愛麗絲嗰陣最好玩

支持

入黎一齊童專刪黑

會唔會有mac版
得部macbook返公司同屋企都方便玩

光師1轉有聖光彈又太屈, 冇既話靠聖言術又太廢
不過光師本來都係輔助型既角色
BTW如果想平衡D既話, 1轉CUT聖光彈但聖言術SET返高少少威力會唔會好D

你刪黑到?

Tg入面有人share

老老實實，我覺得1轉有聖光彈又唔係屈哂機，始終練好耐先有返獨立升lv / 打怪嘅能力，否則真係弱到唔知點玩落去，冇FD玩一定慘過食屎。
人魚出2轉，然後俾返光彈+456 落啲一轉弱勢角色，其實本意就係想平衡。 兩隻角2轉之後都會變返輔助角色，並唔會話由1轉強到2轉。

至於聖言術...

幻師同商人一轉弱勢到平均都廢事

不過, online game呢樣野都係三五成群最好玩, 所以玩咩職都好, 投其所好

手機驚咁好搵點會唔出手機版

帶隻商人就係為左多啲可因同掉寶

好鍾意玩,但應該係唔會有更新,所以唔玩了

童年回憶

幾時先出

好似下年第一季

推 一齊玩童話

依家先睇到post 留名

Pish

推

復興版又係十年回憶版咁撚樣

有新料？

睇facebook
個童話時間仲要無改
應該直接copy國際服個config再減料當復興版

乜都唔改真係不如唔好出好過
棧開得兩三個月又摺

咁應該點改？

其實應該改打怪無錢跌
淨係賣野先有錢
可以減少好多外排掛錢

咁樣新手會唔會好難起手

最起碼練技都要改啦
玩得嘅人應該都係返緊工嘅年紀，仲邊度有時間日刷夜刷
唔改咪好似十年版咁外掛按精橫行囉

Keep住做任務其實唔會難起手
改高任務獎勵

點解寵物王無復刻

keep住做任只會食經驗令你好快升lv

from 巴哈討論區

可能提前到31/1/209開服！？
不過官方Facebook並沒有公佈。